馬丁露乜鳩 我要挑戰你 比賽之前有咩一定唔可以換..

係襪，因為換襪(玩物)喪志

負皮上一頁